「冇圖」有冇人好中意啲女咁着？

「冇圖」= 冇圖
「有圖」= 冇圖
「多圖」= 一張

都5G你JM9

個人簽名
_______________________________________________________